秒回

又唔開po

得啦

攰死

halo

我前度都係尋日去亞博睇演唱會

麻鳩煩肩鳩

新人留名

反而覺得我1個人去先仲好 有啲位朋友唔做得我做好似好柒
踎底再跳.叫encore等
我自己都沙沙地聲 下次自己買企位個人free啲

自己一個去

有乜問題

如果tutor時間撞晒lecture時間點算

我係死仆街

Quit u

走哂兩堂

跳樓

勁

啱

緊係寫email迫tutor調啦

tutor全部slot都係撞

好多人都係咁～

我都自己一個去周國賢演唱會

唉 無咩錢 窮JJ 等收利是

有時反而係同朋友出嚟聚會可以洗好大 而自己唔覺
玩具自己會計住條數

唔知GPA會點 上個sem我閪撚到

慘
衫都無錢買
呢排咁鳩凍

琴晚懶hyper著左短褲出去 但我見人地玩到沙哂聲chok親頸咁就後悔自己無chur盡.不過都開心,買到野

琴晚去到3-4首就無乜氣 屌
後面有個巴打大聲叫encore我後悔無加入幫手叫

未聽過你話自己掂

聽日可能得掛

得你一個忙咩 ching

祝E絲好運 靚grade請我食飯

各位好

好

幾時先到我死

e絲點樣 我食咗屎

喂屌你，都唔錯丫
過唔過埋3.2 先

hi miss me?

早晨

好撚凍，diu

吓得咩 我sem gpa 3.4 cgpa 3.09

我目標係cgpa 3.1
上次又係目標sem gpa 3.3點知得3.12 點解成日都係差少少
我eapp2啊 b+左

我b咁

勁 你追到嘅
我cpga都係高你0.1

你之前咁廢，而家唔錯啦

屌你老母

我頂你 夠啦

認真 你下個sem再拎3.4會好過我

六科好難啊 個lab course都玩死
又要acl rpc (ae啲人話背得少過imm所以想比啲信心自己）
Btw imm原來咁易就a老雞要有幾廢先b range左

我cgpa 高你0.5 喎 做咩姐你

對自己有d自信啦！

俾d信心自己，有自信做咩都易成功d!

無信心既，你講1+1=2，都冇人信

賣巴好老土

Love you賣巴

Btw你讀咩係佢教

imm我俾人carry
rpc好難好易爛grade

我朋友b+左

我清一色B
eapp B-

讀hd 不如去Ive

九龍灣近過青衣

屌你

事實係咁啵💁‍♂️

冇自信，俾人Challenge一兩句就越講越細聲！

努力💪

早晨
讀asso嘅幾位加油chur埋呢個sem

頹咗

帽事嘅

都係驚無hku interview 同埋我報左city 有朋友同我報左同一科佢收到對方催update gpa我無

佢yr1 高分過我好多我懷疑直頭比人un撚左

做乜又凍咗咁多

咁小事都有得嘈

我都唔撚明 唔係第一次

Hello
但佢去迪士尼好定係海洋公園好

迪士尼無野玩

official transcript 50蚊一張
係咪拎一張夠 其他可以自己印？
定係要多幾張

兩個都好耐無去
個人唔玩太刺激 去呢啲地方無咩玩 洗費又大

有無其他朋友呀

50蚊一張夠 之後scan上去U
要寄去先再整多張

今個sem識到兩個fd好好 fb都加埋

OKAY THANKS Details of Transcript Application你會唔會揀個box

咁咪好囉 我讀咗咁耐一個人都識唔到
果個sem一齊讀咪會傾下計
完咗sem就bye bye 最多咪見返吹幾句

交unofficial 就得

Ive 口啤好

係嘅咩 間間都話要official

poly要印背面

咁架妺鐘意迪迪尼

無留意 我揀左番kec拎就算

一個係暖男黎 一個都係拉打撚
之前yr1 sem2識既同學依家都仲有一齊上堂既

我都有識個拉打撚 但佢好似唔係追得好貼果啲

hi

讀asso不如去日本讀只係貴小小

yes

其實你咁樣遮我可能拼到六個字

我個fd跟得好貼 佢今日先同我講話去拎隻shf paradox 同埋我成日睇唔明呀標會成日同佢傾劇情

我都係今日拎 標暫時幾好睇
我都想識到人同我興趣類同

壕

不過真係好Q凍 今日仲凍撚過星期三

Asso超貴：仲要未必入得返大學

訂咗唔使食瘋狂炒價 雖然本身都貴
我係後悔無訂Eternal真骨

真係好撚貴

會唔會呀
我覺得星期三四最凍
一日濕凍 一日乾

我讀左一期兩萬幾（我覺得仲要學唔到啲咩）
之後如果假設你讀完兩年之後入伍返政府學位
讀自資學位一年要八萬幾
日本都係20000-40,000一年
Quit左，去小日本，至少返嚟硬日資公司

聽佢講好似貴左200以上

可能星期三真係太過HYPER

除非好努力讀 有時覺得Asso真係俾人逃避下返工
但真係好嘥錢 有時會諗當初係咪揀錯路

係呀 做炒家好爽

你梗係啦
本身琴晚有隊band嚟香港都想睇
但又唔係話好熟 最重要係我無咩錢

你year1定year2
以我所知英文好呢，日本政府一個計劃係比啲英文好嘅人免費讀日本大學，可以考慮下 可以插year2-3

我asso year 2
咁好？係咪要ielts?

Ielts6.0

食左廿年飯都冇見過咁粗碌嘅米線

烏冬黎 是咪弱智

米線嚟嫁屌你

我喺個口o趙緊
衰鬼又幾好食

我個人覺得space 啲business唔錯

何必迫自己
做兩年野再讀大學唔得咩

做緊

做多一陣睇吓有冇得用working experience substitute你嘅公開考試成績直接入大學做mature student

一定冇
我dse唔夠分入u

睇多次個句先啦你

重睇啦屌

sor9
但呢幾年都淨係返pt應該冇咩可能...

屌
搵份full time sales做三年
俾心機做
跟住咪可以入cu bba

好鳩撚柒凍

又返學？

唔想番工

好hea嘅我表示下個禮拜開始溫書

D mid term 己經黎緊

星期六仲返

點解你笑我唔笑賣巴

因為返學有得揀，返工無得揀

唉我屌你唔好講出嚟啦

我屌你老雞

準備返工

無得揀

Freelance

無得揀～準時啦

賺返個錢lunch 食好啲都好 唔洗食cym

早

我覺得cym好好 叉燒飯平又食到鐵板飯

我都覺
仲有其他野食

平時食開屎

去centen都得啦掛

服務業冇得揀

cym已經好好
仲想點

食開屎confirmed

你返黎到我服務返你

邊有你咁有錢食好野吖雞兄

行多兩步去食m 記都無咁頹

m記你都講得出口就知你食開屎

M記好味呀

我戒左好耐

講得好

食你既cym 啦

你呢啲食垃圾嘅唔會唔新鮮野有幾好食

淨係脆香雞翼都屌打全世界美食

咁又唔得，三哥好食啲

同你有分歧 分手

食雞啦你

最好食係美心咖喱飯

好眼訓

不知道入唔入到Ling u
有已經好滿足

聽日入囉

入去食個晏

入你

凍撚死 最主要隻手 唉 好乞人憎的天氣

自戴暖包

摸JJ

春袋有蛋蛋

真係冇人咩

瞓啦

今集Build好睇到……

唔明嘅我表示

番埋聽日先有假放

好慘

戰兔算唔算新平成最好戲男主角

其實新平成頭幾個啲戲都唔錯 但戰兔有成集機會發揮

唉

柒囉

乞求個看更

福士
但佢個look太柒冇眼睇

生平第一次咁嬲

但我冇發脾氣，我覺得覺己好叻！

我控制左佢

不安

咩不安

會爆左

無野啦

凍到咁都未停課
屌你老母天文台
屌你老母教育局

我唔會，最多re game

我好掛住你

天絲here

天絲唔喺度
乾屍呢度有個
粗粗哋食住先

Rip
仲諗住比隻碟佢聽

咩碟
介紹吓

Culture II

苦

冇

今日唔食左個暖早餐先根本無可能換到衫

廢j

凍撚死人啦屌

唔換衫點食

唉！中伏

做乜鳩呀又

我太唔清醒 舉錯手
柒撚咗

唉 好難解釋

好想搵窿捐 屌

唉 屌我舉手做乜柒

希望無人誤解我

但應該已經有人誤解我

你係gay佬呢單？

唔係

ifc

笑什麼

笑u

I am gay

個問題係，你答係或唔係都會認左你係gay佬

無否認過

叫鴨啦

不了 叫雞好過

你叫開

無錢叫

私家雞

我都想有

左手

叫鷲哥俾雞你

我要ali

本身食緊花生睇佢地狙擊sp台
無啦啦貼埋感情台果d好慘

感情台有無我哋 查實我唔mk唔5p

貼左tg post d絲出去
明明個post開頭係講sp果d
無啦啦燒埋普通想交友果d

咪一樣

有冇相backup

Sp post留名既係搵sp為前提
Tg post 又未必係既 正常普通交友都佔大多數
咁樣以偏概全我覺得唔好囉

成堆男人 扮大隻
你入去睇下
我冇興趣

有女你就j啦 咁多野講

一陣又要j欣宜

好彩有堅持唔開tg group

聽日放假啦

唯一一樣你做啱的事

咁好

咪又係新年假 唉屌

冷空氣我屌你老母

我新年無假放呀屌

咁爽

港島有咩好食，諗住同日本女女去食野

我條腸

link

好撚嬲 凍到小妹死死下

認真問

果條女真係你J埋我果份算

帶佢食茶記啦 感受香港文化
灣仔華星冰室啲奶茶幾正

唉，瞓唔著 有啲唔開心

聽日重要八半堂 屌

快啲訓啦
唔夠訓又想走堂 返到去又冇精神

今日瞓咗晏教 而家完全0睡意

合埋眼

唉。。真係瞓唔著 決定打個丁

將啲唔開心都射哂出嚟

咁凍都打到

打打下就熱 瞓先早抖

唔打

諗返起今日單柒事 唉

算啦今日唔沖涼 忍左好耐啦好麻煩

一路妹左成個鐘諗緊沖唔沖 最後都係放棄唔沖訓教算

正路
不過我沖咗
凍撚死

唔係一般嘅柒
係惹人誤會你
啲人會講你壞話
但我根本唔係果種人

希望啲人可以淡忘呢件事

沖之前就唔想去沖 到沖緊好暖嗰陣又唔想出嚟

早先下午就沖

幾多靚仔喎

訓起教到爽啲
講幾講我又想去沖

一個人就係要去打邊爐

毒撚

呢啲普通啦
我果種柒難以用文字形容
想知再講

咁凍嘅天氣唔會肯早啲起身離開被竇去沖涼 所以一定要訓前沖

沖啦
沖完爽爽

我認
毒得開心咪得

⋯

最後都係沖左 依家訓

有錢嘛
我單機又無錢 日日正哥就算

三

有啲想走堂

如果連走三堂會唔會過份咗

🚬

今日

老雞遲到未？

yes！！聽日唔洗返學！！！！

若要的通通也沒有

小學生😂

堂已走

太凍了但變相下星期唔走得/ 淨係走得一日
無咗個連假

感已冒
波已射

不過要返工

今朝上logic堂差啲瞓撚著
今晚早啲瞓先得

直接屌條垃圾lecturer講野悶啦

Thomas 教架啦喎

今日無咁凍

唔悶啊 不過係我好眼瞓

諗諗下，其實我由11月尾到二月頭冇開心過

我係同中學同學聚會先會有短暫的開心

same

我實係知你講邊個啦

開不了心 陳奕迅

佢教就教得好 個個都話佢唔悶

決定又走堂了

屌你老母好撚凍

屌完老母就唔凍嫁喇

過份

如果個伯母係靚女應該會

我都覺 唉

唔好走咁多啦

攰+凍 唉 我都覺得自己好頹廢

死亡之吻好聽

今日都回復正常啦

下星期又凍 屌那星

係咩

新年打後 不過放緊假唔驚啦

就嚟三月好心就暖啲啦
雖然好憎潮濕天氣

等我今日仲開心到著番短褲

堅抽

一齊屌冷空氣老母

屌你老母冷空氣

[url]20歲美女與父亂倫產嬰 仲話要結婚 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

個女幾靚女

又凍咗

咋架

今日都唔凍

有得著好著多啲喇

一陣風都可吹起思念

唔好聽啲冷門歌啦

聽咩好

聽再冷門啲

我由10月尾

Hi

都係呢度親切

嬲

做咩事呀

Hello C打

啲frd唔睬我

我睬你

Ok你覆佢唔覆我=.=

覆晒

想瞓 但心情唔好

岩岩飲完asahi 新出既黑啤，幾好飲

好耐無飲啤酒 想試下

啤酒垃圾

我會飲到頭痛

飲紅酒 正

Ok 有得買

我個人垃圾嘛咪飲垃圾

無人可以話你係垃圾
起碼你未係填堆區入面比人埋先

好悶

瞓教

我失眠

agger

我九半

我都要早起 ... 唉
仲係好精神眼光光

哭泣聲絕無意思

黑啤苦過涼茶

屌，嬲呀！

對面對仆街係咁踩到我對鞋，屌鳩完佢地扮無辜

呢啲咪幾好

佢呢隻出奇地唔苦 值得推升

唔小心又瞓過龍 又走堂 唉fml
miss咗好多堂Food & Body

試下係到問你既課堂問題

你會答？

睇下我識唔識 你放上黎

未有 咁耐以嚟我上得兩堂

有咩隨時問

好悶 有咩做 新年假點算 追返前期平成拉打？

睇戰隊/超人

戰隊超人邊啲好睇
查實我前期平成好多無睇/ 無晒印象
最深印象都係龍騎

唔知去邊剪頭髮好

我都無特定地方去剪 ⋯平就算

我跟左依家果個5-6年
想轉都唔知轉邊個好

我對上一套超人係梅比斯
戰隊應該係列車
前平成我基本上睇晒
反而新平成好多睇到一半就冇睇

我最尾一套都好似係梅比斯
但都無咩印象 好耐啦

我都係呀哥介紹先轉間正常啲既去剪，平時自己唔識野又去左啲鳩鋪剪鳩頭

我個頭基本上一長就柒到仆街 一嚟左右兩邊飛出嚟 二嚟上面塌晒落嚟
成粒菇咁

我依家係後者

而家期間限定米線

溫書

梅比斯之後都冇咩好睇
而家玩埋翻炒融合
仲有咩未技窮

無notes

reading

今日鏟左d滴水
好舒服
好驚錘錘下上癮又鏟返top knot

我遲啲剷光
點睇？

weak

唔weak囉

我食晚飯唔見有
Btw如果今日有肚痛就知咩事啦

Good

渣嫁

辣殺

痴線 香港有得睇啊

真係一個好女仔

巧難忍

係呀

大埔死好多人

好想去多次日本

去多幾次仲好

厭了

我都想去到厭 我淨係去過一次

我好掛住佢

掛住啲咩

小蟹柳

wuuuu~~~

有其他地方架嗎，想睇原爆館

緣份同放棄一個人幾好睇

想去沖繩

我都好掛住佢

我掛住對上一個

我掛住我未來嗰個

巴打算送咩比女朋友 預500蚊左右

手套

冇女友

你雙手要保暖

無人要拖，唔保啦

咩撚事

突然覺得又無乜信心做好每樣野 好神經質

唉聽日就有listening fucking test

?

臨新年都有test

我完左假期又開始做野 paper等等
同文化有關 自己好憎呢啲 好驚唔識寫

最難呢啲科 都唔知自己寫乜鳩

識兩個fd 一個b+一個a 佢gp pj都好既，衰左一次individual paper
我驚我兩份individual paper 都炒，我個班好多變態佬

頭好痛

改左7-8次，頭痛！

想死

扮早退咪多日病假

邊度有Build SHF賣 通販都買唔到 真係on99

C3見到有得網上訂

做唔出

聽日睇下荃灣+九龍灣有無先

比啲骨氣

大窩口m記收銀靚到......

無圖嫁啦

跟返規矩
圖定老母

乜事呀

無咩心情

頭痛

想做好多事，但電話就黎無電

雞

唔好話我住先

miss her 100day

mk先玩snapchat

我而家無再玩
但我係最早玩果批

成年冇開過
每隔幾日就有人add我都冇理過個app

我都係 但我懶 太多嘢睇

對聯post好癲

唔個儲火有咩用

等收爐

睇左等收皮

前度搵我，求我拒佢做樣野，我拒絕左！

佢話因爲我唔想見到佢，我話佢令我太失望，

佢話唔識做我想要既女朋友！

講左句對唔住！

我話過左去由佢，我唔想自己再唔開心！

但我而家心情好低落

之後on99禁隻於心有槐黎聽，仲sad

你係灰左心 死左心 定仲有佢心？

灰左！死緊

咁就斷連絡啦
晒時間晒精神

你係慘啲嘅

其實我del左佢既野，我係冇wts封佢！

佢仲未還曬錢俾我

小小錢咪當買經驗
豪比佢啦

肥苟嫁人 真心sad

其實比左好多次機會佢！

我終於明，其實自己一個更開心！

你明既話就唔好強求果d過左去既野

聽日要拎transcript 係咪一樓果度
毒撚唔識講

2樓有咩特別設施

我係因為追錢先冇black list 佢，

係唔開心，但唔係覺得可惜

肥苟太完美了

肥都靚靚

咁就得，但條女唔好再諗啦

iPhone 8plus 定 x 好呀?

8plus

All except iPhone x

Yes

S8+

屌那星

整一次=買一部新機太on9

買左s8+

咁rich典同你挽-,-

打完丁好攰 入埋聖人mode

喺呢個小圈子post邊撚個唔知我冇tg

斬纜啦師兄
佢害左你好耐

唔好爭
我最窮

連續打幾次吖嘛

禾仲用緊i6

黑豹好睇！

女主角好樣衰

走咗幾堂都唔知要交asm...

但一個asm好似只佔2% 如果無睇錯

你去睇力架

唔撚得咩

我聽日睇

但marvel一如以往，選歌好差！

睇完套野唔記得！

好過transformer就已經唔錯

今次唔係有K dot咩
GOTG 2啲歌最正

走咗三堂Food&Body 唔知有功課
但好似淨係計2%

fml

牛巴

有幾多分就要拎幾多

我都知 唉

我都有新年功課

近況幸福嗎

放假都唔知有咩好做

普通

放假都放得唔開心 唉

想做個愛

原來隻藍芽耳機可以入歌

d偽毒唔見晒

咪係

你咪就係偽毒

係囉

老肚肥到咁邊忽似偽毒

我想像唔到佢溝到條女會係咩樣

有眼耳口鼻 識呼吸

無啊 無女啊

冇偽毒呀

冇女呀屌

訓啦屌

屌你點瞓

princejoyce

同左右手玩

有野做10點將係床訓緊啦

我咁撚型

帥哥

你有冇道德架

木

廢青巴

型到要針

想嘔

幫我

扑我

笑左一陣

痴線好撚正呀

套野都幾好笑，啪藥番

收爐

祝各位秒回post巴絲新年快樂

唔撚想拜年啊屌

hi dog

拒絕晒

新年快樂大家咁多位

你呢個A0油頭毒撚嗰啲就返去食杯麵過新年啦

浮雲狗

有錢都唔要？
其實我都想留返兩日睇返啲reading,雖然好撚多同埋好撚唔想睇

唔好諗啦作左先改名

唔好聽住歌/睇住其他野做功課
最好手抄稿
利申：psycho教

要 但好鬼死悶

唔好對住電腦

我成日對住電腦做功課 自己都feel到整咗幾舊屎出嚟
雖然唔對可能都一樣
聽歌一定做唔到

份野要打字做

可以寫咗份嘢先再打上去 雖然好撚嘥時間

但係唔對電腦做野個思路會快啲
你自己揀

好掛住女朋友
佢返左大陸過年
仲有成個星期先有得見

都係一星期姐

停左唔聽歌好左少少.打到野落去

一星期都咁掛

我聽唔聽歌都係咁

我做功課先係姐,有得對住notes作就簡單,但就等於練唔到
考試都係要作多次文,到時真係會GG

你係咪想比人開年

毒丁

睇返我之前個麥明詩post好好笑

Black Panther好好J

冷靜

就快打一完一段,下一段聽晚繼續
之後全攻另一份GE科作文

都話有用

係啫 但早排日日見咁濟
呢排有啲唔慣..

真係鍾意嘛...

做咩要開我年...
唉屌 尋晚打波拗柴
搞到呢排街又避免出
本來頭先同家姐街花市 最後都係留屋企休息

臨過年先又整親...

人健康最重要

跟大佬

一日一日咁好快就過

以前成日整親，腳爭可以自行甩交同駁番

細咬會唔理

第一年派利是

威

派俾下面咋嗎，我都仲可以收，但回唔到本

邊度下面
公司定係

無GTA玩

都係上親戚屋企先玩到一次

玩緊MHW

岩岩先返屋企
的士叔叔行錯路 不過收少錢 算佢有良心

算係咁啦

公司

今日無人？

人喺度

有冇封拜年呀？

琴日拜左好多今日冇

累

溫書定應酬

j緊表妹

圖定老母

Killmonger好撚型

真心

一個post 用足一個月 好環保喎

半個月姐
好少人講嘢

你唔入嚟邊有人講野

by the way我喺隔離靈異 post Mon左一 段日子，發覺有唔少真絲post相，個身材好到呢
對波大到呢
連登萬歲

真心好撚大

點解靈異post會post相

因為要解決靈異問題
所以要post冇樣半身相
然後就

性交轉運

又冇喎

可以幫手轉

我都想
有先得㗎

幻德

link?
唔知邊個先係

未睇添

KRL又未出 呢兩個禮拜好慢

你去睇比卡比卡BB啲post

屌你老母真係on撚9 想絕交 係咪EQ有問題 ? 等間又話人單你機 估唔到男人心理都係咁難捉摸

新年人地要放假既

波台個腳膠post好撚正
又釣到班淫西貼腳

唔洗咁執著咩字幕組啦

痴撚線 好多女

腳膠post正好撚多

咩事

唔撚柒知

睇慣咗KRL 啲特效又靚啲

張圖係乜鳩嚟

唔明點解你keep到咁耐都未絕交

我無咩所謂~

睇下先 等唔切可是都屌住先

咪撚理佢啦 俾我一早quit group

[腳膠]有無絲打可以自貼對腳上嚟

不如絕交！

成日好似聊交打咁！

朋友既野，都唔係強求同忍就做到！

我最fd有兩個，都係中三識到而家，

差唔多15年

其實我覺得
橫掂佢都係咁撚串
不如就當識少個唔好咁撚犯賤啦
佢咁撚仆街都唔係辦法

依家mute左個群算 反正同樣既說話 其他人講唔會比人屌我會

好想識到異性朋友

me2

其實係咪暗戀你想引你注意

我都想

有冇咩方法可以試
我唔多識搵話題

係就好囉 但點會下下屌屌聲 我係做女仔既我見到都反胃

多啲共處既時間

秒回即係幾耐有人回?

1秒至10,000秒不等

= 多啲無嘢傾嘅時間

好mean

I mean比多啲機會自己望到對方個樣就無咁緊張

我有班由幼稚園玩到而家嘅朋友
由細玩到大到而家都仲有話題仲好frd
識左廿年都嚟緊喇
本身想廿週年一齊去個旅行但係時間唔係好夾到

一開始喺一個群體做左下靶基本上就返唔到轉頭
除非你好似我咁瘋狂學野刷沙紙然後高位踩另一兩個下靶如果唔係都好難逆轉
我係你就好好哋轉過個主圈子好好增值自己過兩年高姿態搵返佢地喇

呢個暑假都有好多野想做

講真嘅
唔想俾人屌就屌人
你可以參考吓
老膠我都mk過
當年去what'sapp 啲mk group去玩
想唔會做下靶俾人屌同埋舒服啲做自己嘅話
最好就係mean9 mode on
人地做錯/講錯第一個衝出嚟屌到佢反皮
啲人就唔會屌你
只要唔係而死狗公嘅話
參考吓老mk膠我嘅做人之道會有啲幫助

秒回其實變左小時回
物認真

其實建議學吓drama
學表達順便學埋做人
真心唔錯

其實你一開始唔好諗自己係溝緊佢
幾靚都當佢男人咁玩
咁就冇乜問題
利申：當年都係咁樣先開始脫毒開始敢同女仔講野

唔係唔敢講，係無咩想講

通常我都係鳩問問題

狂問有D CHUR
我會講下自己既野

咪變咗G絲個frd

佢又唔係mean既，係我覺得佢eq低唔講得笑
佢平時都係正義撚個啲黎

佢嗰啲係盲鬧喎

我好講得笑嫁
我唔係佢嚟嫁

其實呢類群入面個個都係咁
你有幾mean得幾mean先啱style

睇下熟唔熟啦

將來會係廢中！

Unfriend la

唔熟先唔怕mean

yes
入過啲group你唔夠mean反而俾人笑廢鳩

嬲你

攰到唔集中精神就訓底

哇屌
腳膠post已經痴撚左線
正到呢

why ar bb

你唔同我講野

你冇搵我

搵唔到你

你有我whatsapp

應該無左9世 無曬以前啲電話

wohooo

係喎 你唔係樓豬個group

Quit左嘛

嫌棄我？

點會喎
有社交障礙

唔怕啦 我都有

交換電話咁撚夠薑

搵我未？

唔知俾咩反應你好

唔洗俾
交換電話我好佩服

我都唔見左你電話
ig就知不過冇add

想add濛B

點解我唔知

其實果陣好似係咁啱個friend加我入去

唔俾

果陣同你唔熟

關你咩事

小圈子

關

好cute

wohoooo

what'sapp group定點

講出嚟

如果佢冇男朋友 我一定xxxxxxxyyyyyzzzzzz

唔話你知

笑撚左

濛狗有冇cap到班毒撚圖

咩

是咪寫住希古恩嗰張

btw你是咪紅巴嚟

肩？

好攰

休息

肩叔已經成功變絲+令兩個絲好聽佢話
連登而家啲小學雞有冇咁撚蠢
冇紙仔都信

巴打美腿

咁多秒回既

係咁上下
連登多毒撚冇人陪

笑死

詳細

有人扮我⋯

笑

我都想笑

line 呢

咦又有帳

好耐無見 我玩返連登了

咩又有帳⋯ 得一嗰咋我

老肩你睇你帶左啲咩人返嚟

冇
腳膠post太多花生

新水lm

又就嚟要返學 屌那星

屌你唔好講啦

好耐冇見

break a leg

死肥婆肥到責親對腳

j下腳咪算

hi膠

好唔好j

呢排有咩搞作

廢青

私人醒多張俾你

一返黎見到d咁既野

廢青+1
聽日全日努力下

仆你個街新正頭玩呢啲

究竟你係邊個

咁撚朦 點J

唔關我事嫁

做咩啫 你睇我唔到咩

北角有冇野行

有男朋友介紹

利申：男

我係我

Dllm落雨

講一聲

唔想返學 屌

想入醫院，屌

Y

避一避風頭先

呃蝦條？

唔要senior entry？

你哋餐飯食咗未？

食緊住家飯

又話約食飯

老雞太多要求,唔理佢

同我食 grad前

我會嚟

今日事情如不順 今日問題如不盡
像處圈中圈 了斷也了不斷

小妹覺得望遠好波

唉屌
今日本身晏晝諗住開始做野
點知無鳩啦啦開始發燒WTF
而家都唔知抖吓好定做野好

抖啦梗係

再加多樣
功課遲撚左成個禮拜
然後tutor唔計分
屌份野30%

下次試下po上黎睇下

tutor通常計attendance

不要再說了

都好過C嘅

到時如果我又潛水 搵人quote我叫返我上水

我咁近E絲都唔搵我食呀

邊嗰係E絲

每日諗起返學諗起嚟緊一大堆assignment個心就拿住拿住 好唔舒服
係咪有病

[/quote]到時如果我又潛水 搵人quote我叫返我上水[/quote]

[/quote]我咁近E絲都唔搵我食呀[/quote]

小妹係E絲 依家變左G字頭姐

lab report奴隸 做得黎都溫唔到書

正常嗎 每日都咁 唉
自己攞嚟賤

汪

嘎扣

牛角包邊位
btw咩地方食先

其實仲有好多野未做
點算

做囉

太多
姐係啱啱收左一份皮真係好撚灰

哦~
點解係牛角包

又係慘啲既

我都無心機做 想hea埋呢幾個月就算

#lny

頂住啊

頂唔到 想屌閪

改名姐

屌你 會唔會係咁

又1001了

會

好辛苦 每天都

好weak

希望瞓得著啦唉

屌 人生真苦 唔好生仔

無打一排了